籃波係玩具 認同請正皮

籃波撚番去玩具台開po啦
吾好阻住波台手足
知吾知牙

吾講甘多 ching好波

我認問籃波係玩具
不過我都係要屌你老母5p仔,仆街死啦

又呃正皮
認同

agger

Ching 吾巧清算禾地牙